上海迪士尼因應肺炎更改退票政策

唔想睇支那殘體可以睇英文

今舖仲唔支爆

My eyes are thankful for the English reminder.

啲英文有啲奇怪